今日參與第一次遊行（有圖）

今日親身感受到香港人嘅團結，同仇敵愾，亦都見到小朋友同孕婦都有參加，好榮幸能夠參與其中，同時亦都感到慚愧，年輕人已經為我地付出太多了，係時候我地成年人都要為佢地出返一份力，不撤不散！